今次澳門應該加碼派錢，塞住澳豬把口！

派夠二萬！

少左人

分多d

真係唔該你唔好喺度on9當有趣啦
而家成件事關乎十幾條人命

點解要同情果班奶共奶到自己姓咩都唔記得既澳門人？

香港都會有

香港起碼都有推會行出黎、企出黎既反共人士。

澳門？個個有錢收就當中共好人

唔好以偏概全
比兩萬蚊你，你比條命我制唔制

係香港，畀兩萬蚊班廢中廢老，

大撚把人肯犧牲水塘、郊野公園、發電站、選票、……

班癈老邊值二萬
同佢地講下大陸有幾好，自己出晒水

港豬以為香港仲好好 九九步笑一百步

agger
所以唔好互鬥

畀我開口中！